今晚去邊蒲好

毒女冇人約 諗住自己出去玩下
有冇好地方推介

萬聖節都要履行你嘅職務
青頭破壞

邊有咁多青頭比我破

lkf ununun

無局咩 本身有個局但全部三唔識七無join到

un alone?

冇啊 我毒 朋友都冇個

戴帽之後行番出嚟未

你又知我戴帽嘅

留名
又唔想自己一個出去飲悶酒

戴過有感應器

我都諗過 但好似太頹

咁慘 攬下先啦

你兩個一齊去飲咪得

除咗未

去我屋企

幾日搞掂啦陰影就依家都有

有咩玩

我都有陰影 懷疑跟一世

我個青頭

圖呢真係青就去

青過你塊面

依家過嚟